疫情記者會繼續實體舉行 地點改為政府總部

衞生署表示，有關簡報疫情最新情況的記者會，今日起改為在政府總部舉行。

政府昨日表示，疫情記者會今日起改在網上舉行，記者要透過文字提問，當局解釋是為了減低在衞生防護中心大樓的傳播風險。多個傳媒工會表示反對。

政總mc : 一聽到武肺 即刻趕你走blacklist 你

咁不如記者會都唔好開
派稿算啦
反正記者全部都自己人做媒

作理由都作好d 呀

武漢始祖病毒

公務員作反？